【廢老放火？】顯徑邨單位火警 屋內發現焦屍

連登神探點睇？

鄰居梁太表示，起火單位住有一對年老夫婦，每天早上6時婆婆都會到公園晨運，稍後伯伯亦會外出，他們一名孫女逢周六都來探望，晚上離開。事發前約6時10分聽到走廊傳來伯伯嘈吵聲，但不以為意，半小時後有街坊拍門，通知發生火警，於是逃生。